希哥係賤男呢件事可能一早有伏筆

留意
朋友:痴線又來呢野

屌你咁撚柒都有個咁正嘅女朋友已經執到啦
仲要搵埋SP
希望呢單野冇炒車

伏筆係咁解

用翻暗示得唔得

屌你老母呢條乜水呀

仲以為講緊陳冠希

屌你老母臭閪浪費網絡資源

又 字喺重點

肥娃係處女

濛屌得好

濛兄屌得好
呢D唔屌唔得

屌嗰陣竟然唔覺

屌你老母關我撚事

做咩係咁出肥蛙

因為肥蛙ig出咗po

好能驚炒車

小小葡萄希哥

為左edc入黎
乜撚野希哥又肥蛙冇人識既小朋友齊打交就唔好放上黎

Sorry
兩個希哥都好幸福